保方講句食屎就紅 咁阿叔我係街場踢波啲人全都都終身停場啦

你想停咩場

米蘭體育報稱，布馮在奧利弗對其亮出紅牌的時候說了一句「去吃屎吧」。

原文截圖
消息稱，布馮在裁判做出點球判罰後第一個上前抗議，咆哮著各種各樣的話，並在主裁判對其掏出紅牌的時候說了「去吃屎吧」。

比賽進行到傷停補時階段，巴斯克斯為皇馬贏得一個點球，C羅罰進將比分改寫成1-3，並以總比分4-3淘汰尤文晉級歐冠半決賽。

祝你飲早茶俾馬拉糕啃死

停賽

你會咁樣近距離對住球證大叫
我係球證你死撚左啦

我會好似阿朗咁推佢

推車就有你份

阿朗6月坐監比愛滋基佬推

講左咁坐監 坐到未姐

呢次逃稅數目係歷史最佳

咁坐到未姐

6月先審呀

你都知6月先審咩 係9咁講乜撚野坐監坐監